三大asso入面邊間最多人鍾意扮大學生

Space扮hku Hkcc扮poly Cccu扮city etc
我見最多應該係cccu
見班人成日係城大租間房跳下舞就話自己喺城大玩得好開心

三間都好撚多

仲有好多top up or non ugc扮係正常大學生

每年依啲時候特別多人撚啲asso仔

見過好多
利申: CC 但一定唔會扮 真心諗起都覺得柒

讀poly扮大學生

我見到好少人會咁得閒，至少我識嘅朋友冇
個個都好勤力

利申：hkuspace

Ive

Bu top-up 扮bu

我有個中學同學讀space話自己係hku出去幫人補習

Bu top-up同Bu差好遠咩屌你，咪又係兩邊都係柒

我係垃圾asso仔 讀cccu知自己唔係大學生連ac1都唔敢行剩係行山邊返學
不過總有害群之馬 有啲人明明讀緊asso都着住件城大xx既T以為自己真係大學生，仲有啲極品書都未讀掂走去上city莊玩city ocamp

Hku同 space張學生證係咪無咩分別

Hkcc問人借shitty學生證扮大學生

BU扮唔扮都咁柒

CUHK學生扮中大學生

人地扮大學生得罪你？屌你老母

識個hkcc仲要上莊 成日post ig話入左u之後好多功課好忙 ig profile仲話自己係poly student

太空

CUSCS

HKCC=Poly asso
CCCU=City asso

其實本身讀asso無問題 好地地要扮先顯得自己自卑 連自己都介意自己讀asso 咁當初點解仲要揀呢條路

有冇大學生扮返asso仔

夠啲CU ENGINE 仔扮讀三大禁柒

係fb學歷set poly u 但其實係cc

無咁大個頭就唔好有咁大頂帽
係垃圾就垃圾

cu 唔係有cuscs 嫁咩

我見過city 仔扮hku , fb icon 扮晒野咁係hku 影

同你一樣次次行山去ac2 又怕撞到識嘅人

小麗都要hkcc lecturer扮poly lecturer啦

有同感
行斜坡感覺舒服過AC1

同一張cert

一樣

ive？

HKU Space就話自己讀HKU
CUSCS就話自己讀CU
CCCU就話自己讀City
HKCC就話自己讀Poly
CIE就話自己讀BU
CCLU就話自己讀LingU

唯獨是ive仔唔會話自己讀THEi
唔會認親認戚 為自己繼續努力
In IVE, we trust

一定係hkcc

明明讀cccu，但Facebook寫自己讀cityu

UST先係清泉
唔會搞埋咩asso, top up比d垃圾讀
依d真係浪費社會資源
係讀書既比左18年你唔好好讀
讀唔到又要晒錢讀asso
根本係政策問題，唔應該整asso出黎
勁浪費資源

間間好似ust咁 專注學術咩

哈佛extension扮 哈佛都有啦

咁個機構一樣，你理得我點稱呼自己？

屌你學店收錢架 點係浪費資源

戇鳩鳩

ust好多蝗

得罪講句，d大陸高材生好過d垃圾大學生多多聲

bu都唔算係正常大學生啦

poly hd 都係poly
shitty asso 都係讀緊shitty

jupas 都要同班大學生交留位費㗎
巧威威

咁真係poly 同 shitty 搞㗎嘛

香港得一大
全部其他所謂大學嘅學生都係扮大學生
利申hku

asso 比錢助養大學生，單係non jupas 都屈唔少錢

一take過入得大學嗰啲七八成都係屋企本身中產有充足教育資源同支援
增加入大學途徑係俾啲冇咁幸運嘅人多一個機會
另外教育更普及雖然會為學位帶嚟貶值 但大眾知識水平提高長遠嚟講對社會發展有好大貢獻

咁又點，支那人就應該滾，一比機會佢哋就會帶埋堆垃圾嚟

個同事同我講自己讀hku心理學
上佢ig睇 屌上hkuspace莊既

ON9 , 咁香港人移民又點計

中大邊係大學呀
睇過

完全同意
其他學校全部都係九流垃圾

話時話 City 超多蝗

BU

做咩

有邊間唔多
間間international students入面 nds都佔大部分

JS1091算唔算係樓主講嗰類人 張學生證都係本部架喎 咁可唔可以話自己係大學生？

咁就咪撚扮大學生
出去同僱主講 我讀asso 我同讀u d人quali都係咁上下

Cuscs

原本係， 但收太多space升上去d同埋個唔九唔八既 明德

變相得番牛劍哈麻先係大學生

好多讀cie入面嘅srs嘅人，都會話自己讀Bu

OU遙距課程，搭車去鯨大影相

大學生=讀緊八大ugc degree既人
某大學學生=喺某大學讀緊任何課程既學生 （包括本部asso/hd）
我係咁理解

唔同顏色

On99 階級觀念
人類真係好嘔心

事實
大學係外國人既產物
低賤既香港人 學人搞大學
之不過係沐猴而冠

鬼佬眼中既HKU
不過係幼兒園

得啦asso 仔

你返工無階級分嫁？

曲線放人上黎

唉.... D死大陸蝗 好心咪撚嚟香港讀大學啦⋯⋯

自欺欺人

莊嘉彤

好狗cap剩一d

今年hku換左新學生證 唔知space有冇跟住轉返
space張學生證好大分別 facility card先唔同色lol

我見過CCCU有人着asso soc衫添
有人又學degree仔影莊相叫莊
見到都覺得黐撚線

點解讀bu唔算大學生
傳理都算好呀

利申BU傳理

知自己唔努力讀書就比人笑asso仔

比八皮野入去博盡無悔 呢啲野我地唔會明

poly hd 同hkcc 扮poly一定係最嚴重

某"KOL" HKU SPACE Top Up扮HKU

每次番學行到AC1我都不斷心裏面咁同自己講，我只係垃圾asso仔，唔係大學生

有時睇住D人着city嘅T，真係唔明人讀asso我讀asso，點解人地可以讀得咁有自信。。

一邊屌階級觀念
一邊想自制階級黎感覺良好

當年入HD排隊俾留位費心諗
可唔可以開多條隊俾Poly HD Shitty Asso同OU
已經夠慘架喇

Aoal

岩

點解高登仔咁鐘意用大學學歷打飛機 依家周街都係大學生啦 完全唔明

Itc扮poly

因為通街都係大學生 所以咪用Asso/hd仔黎拎成功感

唔同意
事實上poly hd課程真係出自polyu
poly hd學生又真係係poly到上堂 張學生證都係polyu既
佢話自己係poly學生有咩問題
另外 hkcc 有自己2間campus 啲學生潛意識上都會知自己同polyu係有分別
相反我覺得係city u 上堂個班cccu就真係覺得自己係city學生咁款 好多活動都同一齊

我真係係poly讀 只不過讀HD

得罪講句，其實所謂通街都係大學生依個現象，就係因為好多非八大ugc 既人都話自己係大學生做成

試過聽過人話自己係大學生，
問佢邊間，佢答ive

咪又係asso 雖然呢科係好野黎

我有個frd讀bu毅進都同人講自己讀bu

樹仁有冇asso?

大把垃圾

九龍塘bu
石門bu

樹仁本身就asshole級數

Cccu扮city,成日Ig tag香港城市大學。

咁唔通tag cccu 咩😂

所以poly hd d人係poly學生不過唔係大學生

snapchat 同ig mystory個地點

Lingu

合理

好大分別

首先,Hi臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德
DSE放榜後，愁雲慘霧
班中五仔見狀都唔敢亂Hi
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行
最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉Hi 你

辣殺asshole仔

讀3大part time mphill/ taught master叫唔叫做扮3大學生

見過edu asso 扮edu 但佢得7分

冇得罪啊
唔笑得咩

利申準asso仔

見人讀恆管話自己大學生

Shitty呢間垃圾都要扮

space扮hku

關你撚事咩

講到底啲人讀asso 就係為左hea多兩年唔出黎做野住 + 幻想自己讀緊大學

shitty仔咪又係辣殺

繼續撚鳩班asshole仔就啱啦
你老母我中學有個mk仔成日寸寸貢
最後入左cccu
居然係ig扮入左city
諗起都心涼

city仔想學人搞階級

係唔係大學生有咩咁重要？我都唔明成日拎啲咩咩asso仔/top-up仔扮大學生出黎講，大學生好威？

高你老母登
咁撚鐘意高登咁你返去啦

咁各位連登仔點睇係poly本部上堂既HD仔

每年得18%入大學，你邊隻屎眼見到周街大學生

屌
既然唔威就咪撚扮大學生啦
根本自相矛盾
social media 就話扮到下野
見工咪又係食屎
所以我唔介意asso 仔扮大學生 當可憐佢地

俾人篤爆搵㝫捐

留意返我無屌過
不如你肜清楚先好唔好？

poly ugc hd 唔廢架喎 最起碼勁過lingu

周街？香港只有18%既8大人先叫大學生 82%人唔係大學生 應該換句話講 周街都唔係大學生

Top已經唔叫大學生了

岩，只有8大ugc才是真。大學生

呢個真係柒到核爆
仲要成日見到佢地著住件浸大xx tee
除左柒我真係諗唔到講咩

教育資源
12年免費教育已經係好好嘅教育資源啦
冇咁幸運仲搞笑 你問心睇下班鳩屎係唔夠運定自己揀做垃圾啦
怪埋個社會呀笨柒
呢個dse制度根本睇你有冇付出 絕對係成正比
利申:band2中中 2016入mbbs 最睇唔起你呢d撚屌

啲辣殺不嬲都係豬多藉口㗎啦

次次去 AC2 行樓梯走人費時叼人現眼

欣賞你 上返去唔難

Agger

same 其實係正確態度 提醒住自己
相信你成績都唔會差得去邊 祝君好運

連登有愛 一直都知自己同大學生身分上既分別 入唔到大學就係入唔到 成績呢啲野冇得抵賴既 不過有啲人做asshole仔做到咁招搖真係好黑人憎 真係好柒好肉酸 連同類都睇唔過眼
希望連登巴打們唔好盲反asshole仔 其實都有知自己賤過地底泥但係默默耕耘既asshole仔

識個中同讀CIE 成日好撚刻意咁tag自己係Bu溫書，仲影bu hall既地址之後po ig話要今日又要番學

加油巴打 期待係ust見到你

自己讀ugc asso自己都覺得柒
真心唔知其他同學仲話自己享受ulife有無羞恥心

從來都係話自己asso 唔係毒撚但係冇上過莊冇玩過ocamp 其實玩都唔係問題大家目標唔同 但你唔好讀cc就話自己poly先得架 影衰其他人呀 利申final year已袋poly city offer

我哋都好慘架 比人問讀問咩 話自己係city又唔係 cccu又唔係

不嬲認自己係asso仔 考衰咗咪考衰咗 扮嚟有乜謂
利申：下年升返中大

埃大仔最好

Cccu
特別係係shitty campus 返學果d 成撚日影自己係shitty 仲會用shitty snapchat tag 唔識佢真係以為係大學生

得罪你啊？

睇到你 cm 以為係以前嘅自己
冬天晨咁早 自己一路行一路喊
好彩行咗一年就唔洗再行

hku 又點 一樣大把自以為是嘅垃圾
有自省態度做好本份已經夠 唔洗太過自卑
更加唔需要浪費時間諗其他人

時間好快過 到時咪開開心心做返自己

就係狂加學位底下 仲有成堆辣殺入唔到u要去玩屎眼

點睇ugc top up?

辣殺

要呃到人先要連自己都呃埋

咪一鳩樣

AOAL喺德福塊版

一定係cccu

CC

返石門但打卡九龍塘

識人讀cccu 頭一年成日係ig post相打卡係city 又影city d building caption暗示自己係大學生 用city event既backdrop影相

不過之後係比佢升返ugc 佢都有post asso 畢業禮既相

利申space 成日大大聲話人知係太空唔係hku

態度正確 默默耕耘先係皇道 想當年我係地底泥ive eng仔 俾人百屌成材 袋ugc offer做返真。大學生

欣賞依種 我都覺入唔到就入唔到
唔好扮野 扮黎冇意思
唔係笑asso仔 係笑asso又要扮勁扮大學生既人
利申retake dse jupas入三大

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

試過見到有人讀space,睇戲查學生飛 佢拎咗張hku facilities access card出黎,比啲職員笑勁

香港人真係好可悲

暫時睇落最多係cccu

上莊都手揸兩個ugc offer asso仔扮大學生的確係柒，但唔該唔好講到asso仔上莊就係扮大學生，着大學啲soc tee 屌，着返自己asso既soc tee都屌 起碼着既人會肯承認自己係asso仔先

因為shitty仔都係辣殺
asshole扮shitty仔無咁易比人懷疑

正解

Hkcc扮poly多啦
你邊到番學阿
奧運

識人讀space要去hku上一啲堂
成日tag碌袖堂打卡

Speed/ hkcc同scope/CCCU
都好撚多
事關兩間都係係本部搞Grad ceremony

屌,見到柒頭中同

收分高過唔少八大degree科目啦 算係咁

其實cccu 係九龍灣
點解會返city上堂

個fd讀讀asso上埋莊

仲要係facbook 寫自己係city
真係好柒

有好多ac2

你唔係以為德福個中學校舍放得落廿幾個programme啲學生呀嘛

UST Space

Bucie 扮 bu

勁多呢d人
我ex係其中一個
勁睇唔起佢
唔係大學生咪唔係大學生囉
本身都無乜野
但話自己讀緊大學個下真係好弱智好染好低賤

我扮ive仔

本部cert點解唔可以叫大學生 我俾多啲錢姐

整係計ugc其實唔多

senior entry每年都有幾千個位
計落都唔少

所有asso hd topup扮咩大學生

你覺得Thei ， 珠海係大學生？
就算係外國大學係香港搞都唔可以叫大學生啦
頂多咪係一張degree

講8大本部cert 吖清 你想多了

我都覺得係cccu
係咁挪用中大資源
其次就space

係cuscs

咁你睇清楚再覆

個d唔計啦😓

點解唔計

某學界籃球男神扮係shitty學生

最柒莫過於asshole仔上莊

Senior year都唔計

Senior year entry咪計

有邊科八大degree收分個mean低過poly hd

吓,相對之下city真係唔算多啦喎

cu都未出聲

教精你地,cccu果堆主要唔係「扮」大學生,
係誤導其他人
好少人會主動講自己讀city
但啲social media打卡就會話自己係Cityu
咁佢又無錯啊,地點上又真係係Cityu
不過誤導左人姐

利申:cccu grad無扮過大學生無打過卡,上番city

比例上好似Bu最嚴重?

連senior entry入ugc都唔計?

BU CIE大把 top-up music studies扮UGC
Programme title同UGC只係差一隻字
不過大家當潛規則唔出聲 似乎UGC啲人都唔多理
上年有friend讀完space海外課程
响港大centen影畢業相 (唔知係咪仲有行禮)
响Facebook成功呃到哂佢班姨媽姑姐

其實正常大學啲大學生有一半都係垃圾

好認同

係SPEED番學既大學生
定石門番學既大學生
你鐘意就好啦

7分點讀asso 收生咁撚Hea嘅

當然係公開大學啦

唉屌 貼錯

身邊好多個中同讀poly hd 扮讀poly

一日asshole仔 一世asshole仔

通常出黎打工 d自卑感會出返黎

一地都係精

其實d 係main campus 入面讀既HD 先係終極扮大學生

咁係咪踩下垃圾hd/asso仔洗下成就都唔得咁慘先

讀cccu上city莊先柒
屌你讀asso就讀書啦
學乜人u life
跟住仲要free ride
屌害撚死人咩

利申：受害者

老老實實 睇完呢個post d學生哥氣燄再望下身邊班junior仔
年中幾多文商科science學生一畢業就死死氣

照踩asso hd理撚得你

hku space 教授話自己係 hku 教授先難頂

睇咩科
如果係乞食文科
我寧願比人笑都入hd engine/nursing/it
揾到錢就夠,專嚴拿去啦

Asso仔食撚屎 又有一班升返上ugc 都唔明當年咁努力考dse為乜 反正個個都好似讀到ugc咁

利申：最憎升反上去既asso仔，硬你有陣asso味，一係就好撚mk

硬係

所以ust最好
扮唔到

Hku space有教授

人地用多咗兩年嘅努力讀書先有ugc，唔好講到人哋un un腳就拎到ugc。
利申 呢啲人我好欣賞

上得返就同你平起平坐嫁啦
咁都要屌

班asshole仔淨係識靠走後門入u

要記得我地都有UST space

難分真與假

Ching ho ball

姓劉 差人錢嗰個？

一堆hku space定topup既柒頭係HKU影grad相

完master話知你top up定ugc

如果asshole仔叫走後門
咁我想問 IB / GCE/ 外國返黎 嗰啲叫乜野?

果d係富貴門
asso係狗loan

有冇諗過外國嗰啲先係正門?

太空真係好撚少,space話自己讀hku唸起都覺得柒
反而好多bu asso既中學同學好撚鐘意扮大學生,讀體育,成撚日著住件衫寫住浸大體育,柒撚到

關撚事咩on9，你考dse努力，我讀asso無努力過架屌？

起碼考ib嘅人都有好多精英先
而asshole只係一堆辣殺圍爐
從中選出無咁辣殺嘅辣殺升u

有努力仲駛乜讀asshole
咪自欺欺人啦

個時班同學整風褸
寫x大xx
你自己慢慢著啦

見過鯨大仔話自己大學生
成日話上莊好熱血乜乜柒柒
又同八大比
人唔笑狗都吠
利申 鯨大

咁Retake 入 U 又叫咩
大家只係係唔同嘅地方努力

Retake都係考dse都係正規競爭 asso仔？靠既只係派grade同有人墊底先升到ugc 你憑乜同jupas仔享有同等代遇呀辣殺

唔好以為上到黎就神仙 你地永遠都洗唔甩陣asso味

平起平坐？ 你想想就好了 英文present都屌打你啦asshole

既然你講到讀asshole好似個個都升到上ugc
咁你做乜個陣咁努力考dse做乜 你個陣唔係唔知asshole可以入番u嘛
仲有asso味係點樣

做香港人真係好撚折墮

ching ho ball

呢個咪就係君子與小人之別囉
靠自己努力而入u嗰種光榮
你呢啲靠走後門入u嘅asshole仔一世都唔會有

講到asso 咁易 點解你唔走去讀asso 輕鬆爆四入返u
仲讀乜鬼野dse
試解釋

你都on撚9，有能力既dse就考得好好睇睇升U讀啦 我有飯食洗乜撚食你食嗰啲屎呀 你辛苦係應份架邊個欠你呀 柒下柒下咁

咁點睇入番UGC之後屌打jupas仔?

利申:....廢事太串,都係唔打
(其實只係心態問題事,jupas入只係叻仔D英文好D,但唔代表non-jupas入廢,實際上non-jupas多數勁揪D係已經係常態)

(修正,打得太快鳥sor)
咁點睇入番UGC之後屌打jupas仔?

利申:....廢事太串,都係唔打
(其實只係心態問題,jupas入只係叻仔D英文好D,但唔代表non-jupas入廢,實際上non-jupas多數勁揪D已經係常態)

唔明點解asso係唔正規競爭
派grade嘅果科gpa會相對要求高啲
同埋dse冇人墊底,個個入去都屈哂機?
唔講仲以為asso俾錢叫大學收佢

仲有你啲中文真係差到仆街
話人垃圾之前不如照吓鏡先啦

同埋呢,以下既說話有少少破壞某人既幻想
出面既公司對於請大學生泥講.....
第一件事係睇你咩U,人脈
第二件事係睇你GPA
第三件事係睇你intern/經驗/cert
DSE係近乎唔理......
至少我做intern個時既情況係咁,同埋我大佬同我傾計時都咁講過(我係做STEM field)
以上講左D咩自己參透下

你講緊咩呀，你又話輕鬆派grade，易入大學，但又話係屎，又話辛苦，咁即係點
媽呀，你搞到我好亂呀

讀石門bu嘅係咪Bu?

好似係自資果啲？

其實講咁多都係希望你唔好睇低某啲好比心機想博返上u 嘅asso 人，佢哋無得罪你。
的而且確，佢哋係Dse經歷咗一次失敗，但唔代表佢哋無資格讀大學，佢哋無放棄到做學生應有嘅態度，繼續努力向上，佢哋拎到靚Grade，係佢哋努力得返黎嘅成果。
所以，請你唔好再口輕輕咁抹殺咗人哋呢兩年既努力，唔好再睇死asso 人。

係巴打你咁好人打咁大段野去屌柒個on9仔 依啲仆街狗眼看人低 係咁拎住個dse係到打飛機 自以為高人一等 屌你老母啦 nonju個班咪又係yr3同你坐同一個班房上堂 攞住同一張cert grad 憑乜睇唔起人

的確係,暫時所有石門BU既都係行SF
不過咁,因為cert係本部出,而且同ugc cert一模一樣,實際上的確算係BU學生
情況就好似polyU part time同polyU 本部既分別咁

唔好咁認真啦
你喺街見到隻狗對住你吠,你又要吠返佢咩
呢種人就係要存在感
你愈認真答佢,佢就愈要吠

唔識扮啦 世界第一唔夠揪